比港鐵周到 唔交500會點

即場再買10張長者屋企多老人家

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

做得狗鐵冇個無辜

手足係咪坑口站？
今朝一入閘就check我

博既有人話錯地址追唔到, 乖乖地俾左500就唔駛提心吊膽

自己話錯地址得唔得

Ching 我又係今日比人周到

如果用嘅係曱甴或藍屍資料
可以唔駛理

唔知你咩情況同比左咩資料佢, 真係驚既就500算啦

邊度比人周到

比左身份證 其中一個屋企地址同埋電話佢

唔自爆啦

地址啱而你唔交嘅話，會收到法庭傳票

利申：幾年前試過

同感 比人周到之後即刻十個小黃人埋黎圍我
真係無一個是無辜的

小額

出閘日日都淆淆地 今朝見好多黃衫

出閘扮趕時間跑啦

想問下可唔可以玩9佢地
搵張卡一粒鐘 要佢地等一粒鐘
Last moment先係銀包到拎出黎

點解要咁誠實呢

上兩個星期被佢捉到
過咗兩個星期都未交錢
我老豆話唔洗交錢
因為佢冇權罰你，所以最多都係叫你交「附加費」
唔通佢真係告你咩
ps我老豆n年前用廢老卡被佢捉過，佢話佢都冇交到

本身都諗住唔交
但驚佢真係告到我上庭

其實我有冇權唔比身份證

告上庭你估唔洗錢咩

學反而我唔係擔心告上庭
我係諗緊如果我張學生發達loan佢之後唔俾我續咁點算

依樣真係唔知
不過地址寫錯就冇犯法既

堂費夠比3次罰款

有咁多廁格暗位唔搞, 走去最多藍絲嘅閘口

真係告上庭既話
上庭前交咗佢就得

身份證都抄埋,500就交啦
500唔洗日日諗住,都係返到啦

下次睇清楚d, 其實點會比人捉

推

會罰1500定5000

當時有冇跑走
肯跑出左站就冇事

而且人口又老化

會收到法庭傳票
不過無撚理過

跑就ok

講堅 隔幾年出境果陣會比人話通輯緊你
港鐵係直接交法庭之後唔知告你d咩 你都唔交就比人通輯左都唔知

之後罰幾多？

抄咗hkid 一定要交
你報假地址 ，佢交由999處理 ，搵到你，再比傳票上庭

當年290上庭交800
報假地址。

困住你係staff rm叫你打俾朋友又好屋企人又好，都要逼你交500，不過宜家就咪撚再搭黨鐵啦

利申好耐年前俾frd急call過落去幫拖

過左期限唔交 會出信去你地址到叫你上庭

樓主交左佢算啦

比黨鐵不了

交左錢未？

未 唔打算交